今天中共出現假疫苗,都係自己國家因果

由學校教金錢至上,連父母都可以出賣,自己身體唔需要珍惜,要IPHONE連腎都可能賣,
未來只會不停重現,殺死幾高官仲有千千萬萬人為左利益金錢,什麼都可以賣

標題都錯啦

一堆人受惠於讓某人先富起來政策.其他人就變左只想盡快富起來.
仲有所有中國人都係踩住人屍體上位.老毛傑作又好,8964又好.所以中國人唔駛講仁義道德.

文革影響人既道德，到今時仲想黎過 2.0？

錯，最有問題係香港
當初唔幫大陸，就未必有呢個結果

想問下有咩係唔係自己嘅因果